唔敢跳閘既入 過你兩招

唔好跳閘

推

自從學識左跳閘
人又精神咗，開心咗，仲健康咗

推呀

犀利

我都係咁做
次次都好驚撞到前面個人
有次慢左部機響 不過照快步行
不過真係好驚
超級膽小絲 過親都心卜卜跳 驚比人影

過到就唔驚
行快d 比個背影佢慢慢影

入閘驚過出閘
大家加油！

呢個真，每次跳完都覺得自己好型